Tesla $300左右恐慌等死區

有冇大佬$300左右入貨
應該唔會跌穿呢個價㗎可？

最低348

咪以為唔到
明天再趺50就到

次次話最低 次次都穿

年底合股

5字頭入貨 300會再溝

如果真係驚佢落300未賣左佢，等到價再入返。反正我就睇348

5字頭真係慘啲